{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gumi-century.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미센츄리호텔"
    },
    "text": "亀尾センチュリーホテルは亀尾に位置する洗練された宿泊施設で、金烏山と金烏山から若干の距離があります。 ホテルは洛東江から400m離れており、無料Wi-Fiを提供しています。 客室には薄型TV、エアコン、ミニバー、休憩スペース、お茶/コーヒー設備が備わっており、バスルームには浴槽と無料の洗面用具が完備されています。 ホテルは 24 時間フロント デスクを運営し、便利なサービスを提供します。 温水浴槽やフィットネスセンターで疲れをとることができますし、ビジネスセンターも利用できます。 ロビーラウンジやカフェではコーヒーやおやつを楽しむことができ、ホテルのレストランでは韓国料理や世界各国の料理が提供されます。 亀尾センチュリーホテルは現代的な建物で、亀尾駅からはバスで30分ほどかかり、亀尾の中心部からは5km離れています。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルは亀尾に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルは洗練された宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルから金烏山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルから金烏山までは若干の距離があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルから洛東江までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルから洛東江までの距離は400mです。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、亀尾センチュリーホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルの客室には薄型TV、エアコン、ミニバー、休憩スペース、お茶/コーヒー設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルのバスルームにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルのバスルームには浴槽と無料の洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルでは24時間フロントデスクや温水浴槽、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルのレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルのレストランでは韓国料理や世界各国の料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルはどのような建物ですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルは現代的な建物です。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルへのアクセスはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルへは亀尾駅からバスで約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "亀尾センチュリーホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾センチュリーホテルのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 591
    }
}